{
    "About": "소개",
    "advanced": "숙련자",
    "All": "전체",
    "Anonymous": "익명",
    "Are you sure you want to delete this make?": "이 작품을 삭제하시겠습니까?",
    "Become a Mentor Desc": "세계의 다양한 연령대의 학습자들에게 직접적인 피드백을 제공하세요.",
    "Become a Mentor": "멘토 되기",
    "beginner": "초보자",
    "Blog": "블로그",
    "browserUpgradeWarning": "여러분의 웹 브라우저는 Webmaker 서비스 일부를 지원하지 못할 수 있습니다. 더 나은 웹 경험을 위해 <a href='http://browsehappy.com/' target='_blank'>웹 브라우저 업그레이드</a>를 해보세요.",
    "Built with": "제작 도구",
    "by": "-",
    "Claim this badge": "배지 받기",
    "Claim your Webmaker domain.": "Webmaker 도메인을 만드세요.",
    "Confirm": "확인",
    "Contact": "메일 보내기",
    "Created at": "생성일",
    "Created by @username": "제작자 @{{username}}",
    "Created by": "생성일",
    "created": "제작됨",
    "Description": "설명",
    "Details": "자세히 보기",
    "DetailsShareTwitterMsg": "Webmaker.org에서 이 놀라운 프로젝트를 확인하세요:",
    "Donate": "기부",
    "Editor": "편집기",
    "Error": "오류",
    "error-404": "404: 없어진 스레드입니다!<br><a href='/{{localeInfo.lang}}/search'>검색</a>을 하거나 <a href='/{{localeInfo.lang}}'>홈페이지</a>로 방문해주세요.",
    "Explore our mentoring program": "멘토링 프로그램 살펴보기",
    "Explore": "둘러보기",
    "Featured": "인기 항목",
    "Filter projects by...": "프로젝트 분류...",
    "Get Involved Desc": "Webmaker 커뮤니티에 참여하여 지원해주세요.",
    "Get Involved": "참여하기",
    "guide": "가이드",
    "Hack it.": "마음껏 바꿔보세요.",
    "Help": "도움말",
    "Hi": "안녕하세요",
    "Home page": "홈 페이지",
    "ID": "아이디",
    "indexDesc": "이와 같은 빠르고 쉬운 활동들은 여러분의 작품, 행사 또는 교육 도구에 리믹스 될 수 있습니다.",
    "galleryHeader": "Webmaker로 사람들이 무엇을 만드는지 보세요.",
    "Info": "정보",
    "intermediate": "중급자",
    "Languages": "언어",
    "layout with the prefix": "접두어가 있는 레이아웃",
    "Legal": "법률",
    "Like-0": "좋아요",
    "Like-1": "좋아요",
    "Like-n": "좋아요",
    "Load more": "자세히",
    "Log in to like": "관심과 사랑을 보이기 위해 웹 메이커에 로그인 해주세요!",
    "Log in to report": "부적절한 컨텐츠를 신고하기 위해 Webmaker에 로그인해 주십시오.",
    "Made by": "작성자:",
    "Make": "만들기",
    "make": "만들기",
    "Maker Party Desc": "일정을 저장해 두세요! 2014년 메이커 파티는 7월 15일부터 9월 15일까지입니다",
    "Maker Party": "메이커 파티",
    "Me": "나",
    "Mozilla Webmaker": "Mozilla Webmaker",
    "Multimedia with Popcorn": "Popcorn과 멀티미디어",
    "No makes found.": "작품을 찾을 수 없습니다. 제목으로 검색하시겠습니까?",
    "No makes were found!": "작품을 찾을 수 없습니다!",
    "NoEventsFound": "발견된 이벤트가 없습니다",
    "nojs": "본 사이트의 모든 기능을 이용하기 위해 자바 스크립트 사용을 활성화해야 합니다. 여기에서 <a href='http://www.enable-javascript.com/' target='_blank'> 브라우저별 자바 스크립트 활성화 방법</a>을 확인할 수 있습니다.",
    "noMakes": "{{view}} 제작물이 없음",
    "Prefix": "접두사",
    "Privacy": "개인 정보 보호 정책",
    "privacyMakesDesc": "모질라는 개인정보보호가 <a href=\"/literacy\">웹 정보활용</a>의 핵심이라고 믿습니다. 여기에 개인정보보호 교육을 위한 훌륭한 자료가 있습니다.",
    "privacyMakesHeader": "Webmaker로 온라인 개인정보보호를 교육하십시오.",
    "Remix": "리믹스",
    "Remixed from": "리믹스 원본: ",
    "Remixes with X-Ray Goggles": "X-Ray Goggles과 리믹스",
    "Reported": "보고",
    "Reporting error": "요청을 처리하는 중에 오류가 발생했습니다. 문제가 지속될 경우 관리자에게 알려주시기 바랍니다.",
    "Resource Templates": "리소스 템플릿",
    "Resources": "리소스",
    "Search": "검색",
    "Share": "굥유",
    "Sign in": "로그인",
    "Did you know Webmaker is also available in": "웹메이커를 사용할 수 있다는 사실을 알고 계셨습니까?",
    "Sign up": "가입하기",
    "Sort by": "정렬",
    "resourcesDesc": "이 빠르고 쉬운 활동들을 여러분의 작품, <a href=\"/{{localeInfo.lang}}/party\">이벤트</a>, <a href=\"/{{localeInfo.lang}}/teach\">교육 자재</a>나 다른 재료들에 리믹스 할 수 있습니다.",
    "resourcesHeader": "웹 교육 시작 자원",
    "Submit": "제출",
    "Tags": "태그",
    "Teach page": "페이지 가르치기",
    "Teach": "교육",
    "teachBanner": "<strong>함께해요! </strong><a href='https://mozteach.makes.org/thimble/become-a-webmaker-mentor'>Mozilla Webmaker 멘토가 되세요.</a> 여러분들의 기술을 전 세계 학생들에게 나눠주세요. 웹 기술과 디지털 창의력을 널리 전파하는 것이 우리의 <a href='http://webmaker.org/{{localeInfo.lang}}/mentor'>비 영리 임무</a>의 전부입니다.",
    "teachDesc": "저희는 창의적인 방법으로 누구든지 <a href='/{{localeInfo.lang}}/literacy'>웹 문해</a>, 디지털 스킬을 가르칠수 있는 방법을 제공하고 있습니다. 저희의 <a href='/{{localeInfo.lang}}/tools'>도구</a>, 활동, <a href='/{{localeInfo.lang}}/teach-templates'>레슨 플랜을</a> 공짜로 사용하세요. 아니면 <a href='https://plus.google.com/communities/106022863174952221205'>교육자, 멘토들의 글로벌 커뮤니티의</a> 도움을 통해 자신만의 레슨 플랜이나 활동을 만들어보세요.",
    "teachHeader": "웹을 가르쳐봅시다!",
    "TeachWebLitButton": "웹 정보활용 맵을 발견",
    "The web is still open.": "웹은 언제나 열려있습니다.",
    "these are your makes:": "당신이 만든 작품입니다:",
    "Title": "제목",
    "TweetText": "확인하세요:",
    "unpublished": "비공개",
    "Updated at": "업데이트",
    "updated": "업데이트됨",
    "Updated": "업데이트됨",
    "Use our Tools Desc": "Popcorn Maker와 Thimble을 사용하여 독창적인 작품이나 리믹스를 만드세요.",
    "Use our Tools": "도구 사용하기",
    "User": "사용자",
    "Users": "사용자",
    "Webmaker Community": "Webmaker 커뮤니티",
    "Webpages with Thimble": "Thimble과 웹페이지",
    "What are you looking for?": "무엇을 찾고 있나요?",
    "You are displaying the": "게시자: ",
    "You are not signed in": "로그인하지 않았습니다",
    "Badge not found": "배지를 찾을 수 없습니다.",
    "Badges": "배지",
    "BadgeNotFound": "배지를 찾을 수 없습니다!",
    "BadgeNotFoundDesc": "이런,,, 배지가  시스템에 존재하지 않는 것 같아요.",
    "NoBadgeHere": "배지가 없어요",
    "Thanks": "감사합니다.",
    "Make successfully reported": "메이크가 성공적으로 보고되었습니다",
    "Search gallery": "갤러리 찾기",
    "IssuedBadgeSuccess": "성공적으로 배지가 등록되었습니다.",
    "BadgesIssuedBy": "발급일: ",
    "ViewOnProfile": "프로필 보기",
    "SendToBackpack": "가방으로 보내기",
    "GotApplication": "제출해주셔서 감사합니다.",
    "ReplyToEmail": "지원서 승인 여부는 이메일(<strong class=\"webmaker-email=placeholder\"></strong>)을 통해 알려드리겠습니다.",
    "ClaimSuccess": "배지를 요청했습니다!",
    "ClaimSuccessDetails": "방금 획득한 배지에 대한 자세한 정보는 이메일 (<strong class=\"webmaker-email-placeholder\"></strong>)을 확인하세요",
    "Apply for this badge": "배지 신청하기",
    "BadgesError": " 으악! 오류가 있는 것 같아!",
    "BadgesEvidenceLabel": "이 배지를 얻기 위한 자격은 무엇인가요?",
    "BadgesCityLabel": "어느 하이브 네트워크 도시에 가입되었는지 표시함",
    "BadgesIncludeLinks": "여러분이 웹 리터러시를 이해하고 있음을 설명해주며, 이에 대한 URL을 포함합니다",
    "BadgesExampleCity": "예: 하이브 시카고",
    "HaveClaimCode": "수정 코드가 있나요?",
    "Badge Requirements": "배지 요구사항",
    "Apply": "등록하기",
    "Edit Application": "어플 편집하기",
    "Login to apply": "등록 전 로그인",
    "Login to claim": "요청 전 로그인",
    "Join Webmaker": "웹메이커 함께하기",
    "Webmaker": "Webmaker",
    "Events": "이벤트",
    "The X-Ray Goggles": "엑스레이 고글",
    "Install the X-Ray Goggles": "엑스레이 고글 설치하고"
}